香港人 你睇咗文宣未？你upload咗文宣未？你share咗文宣未？

承上post
香港首個線上連儂牆正式上線喇！

大家好，又係我地做緊文宣嘅 燕子生命 Swallowlife

大家記唔記得我地講過文宣有兩大要點：拉攏同鞏固

好多時一啲年紀大少少嘅朋友無我地咁識上ig tg 連登睇最update 嘅資訊

所以我地整咗個網絡連儂牆 俾大家擺一張圖再打啲字上去 希望可以update 啲最新嘅文宣圖上去 鞏固到年齡層較大嘅朋友
同時可以好清晰咁俾手足們睇到最新最靚嘅文宣

我地希望可以通過呢個平台接觸我地同溫層以外嘅人，我城好努力咁做緊線下實體嘅文宣，都想試多啲方法，大家努力大家

已經推出咗一個禮拜 上面有接近400張文宣圖
我地加咗可以直接share 上facebook 同whatsapp
係facebook page 好多年紀較大嘅手足同我地講真係有用 佢地平時接觸唔到
同時我地已經develop緊個app 好快上架
到時相信可以令更多唔同年齡層嘅手足每日最快最便捷咁接觸到我地後生仔做嘅文宣 從而提升個運動嘅資訊流通

大家快啲上去up張圖寫低你嘅野 分享俾你親戚朋友
光復香港 時代革命

傳送門係到：

另一個post 了解我地：

幫手like我地IG FB好嗎 香港人！俾D支持我地堅持行落去
Instagram：
Facebook：
Telegram：

push

推

怒推

幫手推多兩下手足

手足幫手推多兩下

推推推

push推推

push呀
推

Pishhhhh

咁快入咗黎

唔記得講 呢個平台係結合咗O2O概念
你嘅每一張文宣圖同留言都有機會係條街到出現

0push

推呀推

支持

唔好理班白票兵，做好自己！佢地剩係識鬧哂全世界！

push呀

大家要加油
黎緊立法會選舉好重要！

快D share 文宣圖出去呀手足

push呀推推

啱啱瞓醒就見到

我都諗你地應該未起身無講
諗住推一陣睇下點

push牙

upload咗文宣未手足

白己一個推好難推喎，講咗再算呀嘛

試下其他會唔會易D上
連仔話會balance唔同台係熱門嘅post
咁我地有文宣姐係有圖 有圖姐係創意啦
唔洗俾人ban

pish！

pish

push呀推

推push呀

推呀

推呀push

呢個解釋好好笑
開錯台嘅話佢好可以會幫你轉返

非常創意啦 有幾百張圖係到 無理由時事台啦

唔理，照推

如果時事台以外嘅台上到熱門係會擺得耐好多

前幾日有個突發上court嘅po上咗12粒鐘左右熱門
你可以挑戰下

但係擺呢個台好似少d人睇
但無理由呀 正常人都係揀熱門或者吹水台架應該

推牙牙牙牙牙牙

但嗰日係由開po keep住推到開庭，人手置頂咗

推呀呀呀呀呀呀呀

推足十二個鐘會癲

唉啲account封哂
頭先覆咗5個就唔可以再覆
本身已經難推得郁 僅餘嘅推得郁acc都封埋

推就冇12個鐘嘅，6粒鐘左右啦，跟住有人接力，好似返咗去上年咁

再推呀
星期六啲人好似冇咁早出現

上次上熱門係咪星期日

手足你個名好正真係 每次都覺得好好笑

連登姐

推佢

唔知喎

再推

見起身又係十一點幾試下呀嘛

撞爆你

唔理，推推下一定得嘅

上熱門真係一個好大嘅挑戰
今日唔得就聽日再黎
當係experiment

piah

Push

我都覺，有啲熱門po冇乜cm但上咗去

如果我地有返平時個人頭係呢到推可能會上到
得我同你

要輪流reply住推

好撚慘得兩個人應該唔得
我之前3個推都唔得
佢好似計啲user停留係到嘅時間

創意台熱門都上唔到

我彈出又彈入都唔得咩
有冇推po教學

邊個台最易上

要問下極速巴 但我好少見佢推po

應該時事台 人流最多

佢啲po一時時，係突然新聞易上

突發

逐個po擺低條link

新聞po 一定最易上 行動post 就

我就係咁俾連仔bam

屌
但廢燉冇事喎

係，佢啲campaign po都唔係成日上到

Pishhhhh ahhhhhh

我都唔知 佢就話我係洗版

太難搞真係 要好多人一齊入去討論先上到

我試下一路推一路擺link

Pishhhhh again

兩個人冇嘢可以討論，一係鳩打啲字

係無人入黎 好撚灰

去其他po睇下有冇識嘅人先

消失哂啲手足

上次開po 唔洗點推自己就上咗熱門

Pishhhhh ahhhh

推呀！

星期六日係三點不露

琴日佢地好夜先訓啦，傾到四點

仆街到底點先上到熱門

Timing

Pishhhhh ahhhhh

Pishhhhh youuuuuuu

個個都夜鬼黎

睇黎可以明天再戰

pishh

夜晚先係活躍既時候

唔好灰心，推呀

你哋瞓嗰陣我都去咗瞓

但係夜晚啲post都好難上熱門
好矛盾

運氣

不過今晚期待你share 心水呀

唔理啦，推

你地估金仔有無死到

乜機制嚟睇唔透

睇下撞唔撞到

彌留狀態

有時啲post得一兩版都上咗熱門

冇乜人入嚟，又冇乜人cm，係咁㗎啦

實撞到既預埋你呀

啲風好兩極
一邊就話佢玩撚完
一邊就話佢完全無事

其實admin 有無做野架，點解詹狗同大英帝國可以生存咁耐

絲打又見

因為佢哋除咗嘴賤，好似真係冇做啲乜要俾人bam

成日見到詹狗呢個名出現

依家傾向佢玩撚完喎至少越來越多傳媒話佢係出咗事，日媒都有報道

詹狗都算啦，大英帝國抵俾人ban 啦，cls 係到狂騷擾我，成個痴漢咁

日本仔對北韓嘅情報一向都好準
都好大機會 如果金仔真係玩撚完嘅話
依家世界嘅局勢已經好亂 再加埋佢呢個variable落去
正呀 世界大戰冚球鏟

佢點騷擾你

佢太出名

可能瞓咗呢

得閒catch up 返佢做咗啲咩先

詹狗做五毛都幾高章，唔會戀戰，所以好難話去ban 佢都情有可原，不過佢隻狗大英帝國就唔同啦，真係癲狗一隻

原來佢嘅target一直係你

希望你到啦

有個狙擊po

佢之前俾我撚到要老作將軍澳天晉同俾genzo 巴打迫到佢要玩改wiki 定義好難唔憎我同genzo 巴

May my spirit be with you

May the force be with you

我嗰日一路睇一路笑，玩到改wiki 好on9

真心膠既極致點解要去到咁盡

Pish

出咗好多post 架啦，你睇曬全部你就知詹狗隻狗真係好撚癲

到底連登有幾多痴線佬

佢好認真咁應戰

推爆佢

佢好似係鍾意被虐

再推你呀

推唔郁

超M底

上得連登都唔會係正常

所以一直追住你搵你頂癮

唔知啦，佢肯定係其中一條

你睇依個post #409 開始
有個50路既女人想約我爆房, 應唔應該應約？

Master Yoda

呢個post正

叫將軍澳天晉入嚟
好快上熱門

點解呢啲po都變戰場，自己喺到引戰仲話人

sick ball

係咪真係開時事台先有人睇

推到有2，樓主好似就會約50路出黎玩命

時事台多啲人呀嘛

佢都俾人屌鳩，跟住惡到咬返人cls

50路喎。。。。。。40路都驚啦

試下開時事台好無

50路好撚癲

仲要d 圖真係好重口味呀屌

去啦幾點開？

依家

認真你應該去時事台

Okok

對唔住各位手足 又開咗新post
O2O網絡連儂牆 你睇咗文宣未？你upload咗文宣未？你share咗文宣未？

你都想約

成日都見

唔好放棄

到底點先可以上熱門？

我個熱門呢

真係唔知
有次推極速巴嘅po 熱門咗四個鐘
不過係凌晨嘅時候

我地原本個post 朝早十一點熱門到夜晚7 8點

推唔郁呀

Push 呀
推呀

push
推呀

我愛連仔

連仔你愛唔愛我

愛我請留言

連仔

push呀
推呀

Pish呀

熱門熱門

上熱門

上咗創意台熱門
如果上到第一位應該有機會出到即時熱門

前面幾個都上咗即時熱門 如果過咗佢地就應該出到即時熱門

有上咩

有呀 第4位

Tui

係喎
眼殘

上熱門呀

推剪

精神呀手足

好想知到底金仔死咗未

唔講啦，廢事燈

啱啱見話dse考場有個肺花

推呀推呀推

咁點算呀

我係蕭生嚟㗎

蕭生二世

我覺得勁過佢

唔知
如果咁樣又爆一獲呢個政府真係死十次都唔夠

幫我燈下波馬得唔得

可以 我講邊隻 即刻唔中嗰隻

好耐無賭波馬 輸太多以前

唔好賭咁大

我地獄黑仔王

唉我唔買既話就好準，一試下買即刻連人地車尾燈都睇唔到

比比哥

港共早就要俾人清算

油哥我跟你搵食呀

我唔想做蕭生

以前玩到一注過萬

thx bro

大佬
專業賭徒

wow

輸到仆街 之後斬手指唔賭

小賭可怡情，大賭變+x哥

佢個啲賭唔係走去賭波馬
做生意就真係要賭
每個decision都係賭緊

你啱，人地一蝕就要清盤添，成世好難翻身

大家成日都見到賭贏啲生意佬好掂 住靚樓揸靚車
一個唔好彩係咁先去揸的士啦

依家仲有冇賭

上咗市之後要清盤果d仲慘，好似玩孖展咁
好彩香港有公司法limited liability

無啦邊敢賭呀仲

其實保護有錢人姐limited liability

六合彩都冇

一年買一兩次囉
邊會到我中呀
腳踏實地D好 諗下做咩生意 或者發展自己個career path

戶巴

食你哋花生好過癮

有咩花生

應該真係輸到仆街 先六合彩都唔買
浪子回頭金不換

咁睇你哋吹水好過癮

六合彩十次都冇一次中，留返廿蚊做其他嘢好過

同埋根本長期玩落去係輸多過贏
有咩意思

你要參與
participation

Spectator

發覺咩台推都係推唔郁
不如大家摺埋去打多兩鋪機好過

有corporation 就係既

你啱

有咩驚好玩

我就學做speculator 啦，依個股市啱曬俾人玩speculation

喺度吹吓水

其實limited liability好唔合理呢樣野係
所以先成日咁多清盤走人數 走員工數

好耐冇見過呢堆嘢

啲酒樓

fifa20

樓下間酒樓兩年換一次 扮埋裝修又食一筆

要還曬bondholders d debts 先仲要crystallisation 依d野好煩

好驚損手爛腳

仲有耐唔耐轉下名，其實係同一班人

正常唔做生意都唔會諗

無讀過account但我有做生意所以知道成個制度係protect shareholder

啱呀之前隻3175 俾連登仔燈到

呢單野真係笑到仆街 勁多人以為自己撈底

老闆

true ar, 借咗人錢就要還無計

話時話巴打，做生意有乜心得

件事係點㗎

老閪搵唔到食 長期食麵包
社會最底層

其實做accounting 呢行好折磨。。。

愈爆會多嘢出嚟

其實我曾經都有咁既諗法不過好彩忍手無買
我依家諗住幾毫子先敢入

做好CRM 我覺得CRM嘅重要性係超過哂所有野

無野嘅 靠呢D野起唔到我底

你小心呀

小心呀巴打

見到呢堆嘢好似上緊堂咁

普通人起唔到我底
唔普通嘅人我乜都唔講都會起到我底
所以當吹下水

唔通你係誠哥

但無可否認D theory係你去實行嘅基礎黎
無呢D concept做好多野會無direction唔systematic 亂咁黎會

我走先
上完先叫我

我都好驚，好憎背嘢

不過呢啲theory 出到嚟好少機會用到，除非真係自己做老闆

香港打工一世無出頭
做生意搏個機會
人生就係不停賭

上連登，勿認真係always true

如果讀business school出黎其實所有theory都係尻up
但真係培養到你個sense出黎

話說之前油價跌穿廿蚊加OPEC談判成功，個個以為油價會回升，所以想撈3175依隻原油etf 底 結果原來世界原油存量多到最快存唔到 再加上存原油係要好多成本 所以紐約油就要跌到負價盡快讓出去止蝕
自然依隻3175 都跌到仆街之後轉一下倉都要跌

以我所知成件事應該係咁，有錯勿屌，歡迎討論

十二篇

我讀完我都覺得無用

真係無人諗過油價會去到負數
佢係期貨黎架嘛 就到交收個日子好似
無人想接D貨 咪拋哂出去

唉屌咪提，最後冇背熟就考

你問我讀咗D咩其實 我真係答你唔到
讀個D野同你做野個D野係兩套黎

比比哥

買油 唔問我油dee 梗係蝕啦

航空公司真係蝕到好甘下佢d石油對沖真係

抄都到抄熟

唔蝕住讓出去可能蝕得仲甘

抄得太多次

比人罰得太多次

係呀 輸10蚊同輸100蚊嘅概念

背書不了，冇興趣嘅嘢真係好痛苦

我地係咪去咗平行時空
一條友入黎個post都無？？？？？

依個時勢做生意真係慘，乜都睇唔透

上咗創意台熱門第二

香港做生意本身都好難
如果你唔係本身屋企有D錢嘅
你唔打工去創業個機會成本太高喇

都係無人理

希望你去得成台灣

黑洞po

推
push

得嘅
唔好嚇我

睇佢幾時開返個關

我個fd都驚返咗嚟hk投票之後返唔到過去

其實推post推到有D頹真係

我都已經hea推

唔會掛

推極都無人理上唔到熱門唔知推黎做咩

唔知㗎，冇書讀啦

最on9係冇人入嚟，都唔知有冇人睇到

有人呀

保持決心呀ching

其實如果上唔到熱門都真係唔洗點推
投入同收益唔成正比

btw 你點睇林奠既防疫基金

唉
照推啦

是但啦，反正我啲時間唔值錢

要做標題黨

天狼姐

推啊

有無咩諗法

嚇我唔到嘅

gogogo

咁驚

全職廢青

咁既時勢唔想做廢青都好難啦

今年fg個d真係玩撚完

我都係今年grad好彩搵到工，不過有份有verbal offer 都俾人收返

去到咁上下時間去問下移民署同學校

我fd寧願defer一個sem

識d fd都係今年grad 慘到

應該係啦搵下intern 仲好

好有經驗咁喎

有fd喺台灣讀書，聽得多

以前既話應該會有更好既offer, 今年唯有將就下

有睇

留名學野

係囉，佢唔想搵唔到工變相被迫gap yr on99咁冇嘢做

應該得既！但係就黎投票既時候要煲大佢！
我相信台灣會幫香港人

叻仔喎，到時努力讀書呀

真係好on99嫁
我依加就成個廢青咁

headcount 真心少咗至少一半，無計啦

邊有嘢學

又係今年grad？

無呀，我都唔知去台灣留學係要點

未有
熱門都幾多「一人一x嘅post 」

你個名有聲

Lm睇油油dee dee教路

Hea咗成年
真係要比心機讀

冇嘢教

加油呀

defer都要俾學費架？點解唔讀master

#578

唔係，上年！
之後係外國番左一年工，上年年尾番黎
之後番到黎就無野順利過

sosad 巴打你實好難捱

好慘，但嚟緊好似都唔會咁順利
你諗住點算

怕羞毒撚

最怕入錯行

無野嘅兄弟
準備入班啦

得番三四千蚊

加油呀 巴打，我有外國回流fd 都係咁

我唔慘！前線手足先慘！
諗住番到黎可以幫手，發左幾個夢都無就武肺乜都停晒
我本身係諗住番黎考消防，疫情搞到可能年尾先有。。。

將連登嘅自己搬返去現實

If we burn, everyone burn with us!
大家依段時間都要一齊捱！

唔想返現實

手足好犀利
呢度可能多幾百票， 手足可唔可以幫我置頂
行動post-多一票就係多,DSE散場派選民登記表,唔想到時立法會選舉又輸幾票

網上面假㗎，返現實啦

油哥掂既

巴打人才嚟㗎喎

audit真係狗黎

所以佢想讀個master轉行

現實太殘酷 我太失敗

唔掂

人咩才吖！乜都唔係！

我又何嘗唔係

油 dee比啲信心自己先得嫁！
如果你想改變，但係你同自己講我唔得嫁喇，你永遠都唔會成功！
連自己都唔信自己做得到，邊個幫到你！
所以你要慢慢從心態開始改變！幫自己set定啲目標，相信自己既能力！

諗得做消防，肯定係對自己體能有一定信心啦，加油呀巴打

相信自己呀油哥

Thanks bro! 希望有朝一日，我地可以煲底見黎個燕子gaythering

我諗果日我真係會流眼淚，喜極而泣

解釋唔到 其實無論我地定對家都有好多野係誇大咗解釋唔到

希望有機會

可能佢講咗出黎，會命仔都無埋

唔似誇大，係似到大陸九成啦

但係好現實咁講，我地真係鬥唔過中共
原諒我放少少負。。。但係我絕對唔會認命，一日仲有機會，我哋一日都唔可以放棄！
捍衛我城！

單靠我地係絕對無可能贏
最重要係睇清自己有幾多斤量然後leverage

true ar, 要忍耐呀

其實我哋個個都知鬥唔過
但既然開始咗就冇理由放棄，要破釜沉舟繼續抗爭
一息尚存，抗爭到底

我真係好失敗

唔好咁諗，一時失意唔代表以後都係咁㗎有明日就有希望

失敗埋呢個月好啦

做有可能贏
唔做就一定輸

所以冇理由唔繼續落去

應該話，我地都返唔到轉頭啦

放棄咗死得仲慘

文宣
我地好努力

好難有信心
我冇咗目標好耐
有目標就唔會hea咗成年

推 延革命之火

實有既巴打

失敗咗十八年
好難 即刻唔失敗喎

咁依家試下諗下有乜目標自己係想達到既

-.-

失敗都要慢慢出返黎呀，你想去台灣發展，就要留意多d果邊既野要有相心呀

唔知㗎
可能以後都咁失敗

信心*

去讀書啫 讀完一定會返嚟

唔會放棄香港

係失敗都好，唔好甘心，你要知道你值得擁有更好呀所以唔好俾依樣野打沉你呀

同你個名好match

我以前都好似你咁 混混渾渾咁讀到year4先開始諗野 但已經太遲
嘗試多D唔同野 發掘下

omg 有巴打入黎呀竟然

至少你依家都有目標啦，無畏懼咁向前行啦油哥

屌打乜撚 渾渾噩噩

Missed

好多元化既文宣

full support

無人so我地就真係變咗圍爐online

連登竟然有愛

等咗一日，終於有人

唔想再放負

我以前有段時間都係 不過令我意識到，只要唔甘心，實會撐到去果到

相信自己，唔好屈服呀

唔想同fd講，可以搵其他人做樹窿

等出咗個app應該就會好好多

頹到一個點之後唔會再想頹落去

目標依家野，其實乜都可以係目標！
你以前唔做運動，依家一星期幾日，你係咪有進步？
目標可以分長期短期
短期目標可以係let’s say 一星期踢夠100個波，一個月內輕鬆做個set exercise
長期目標，可以係一定要去到台灣就學，學識一樣技能
乜都可以係目標！

等你哋

我驚成世都唔識諗

啱呀，唔好屈服呀

無錯！comfort zone會令人麻木

最緊要學識set vision同mission同goal
management基本concept

放心，要忍耐呀，做好準備先，到時機會一到係你就係你㗎啦

頂住呀

要勇敢踏出呢步

搵fd一齊傾，一齊進步

去到人生某一個位唔到你唔識諗
你可以選擇提早開竅，比生活早一步識諗，之後生活好啲
或者等到生活逼到你識諗，之後慢慢捱

岩啊！有vision 都好緊要！

冇fd
亦都唔想放負比其他人

我打兩鋪機就ok

去到台灣你可能會好啲既！
不過進步依家野慢慢黎啦兄弟！你仲有大把時間！
唔係一時三刻既事

我哋就係你既朋友

冇fd
真係一個fd都冇

同我地傾都得㗎

重光嗰日希望見到你真身

我應該都要捱吓先識諗

我地會陪你一齊成長

大家有咩vision？
我自己就好簡單 搵夠一舊錢個個月收下息夠我舒服就夠

希望啦

我都係打機算

我驚嚇死你呀

我驚到時係我嚇死你咋

我想學到更多既野，然後可以有quali係職場裡面打滾

各位手足不如試下依家去時事台開個post試下上熱門

見證一個毒撚進化成超毒撚

你鍾意啦
希望今日深夜不設防有你係到

呢個vision對我嚟講都唔簡單

做消防隊長，教多啲有心想改變身形既人，夠錢一年去兩三個旅行，享受生活
最好可以見到香港變番個有人情味既地方

9點好似又有人開po

嚇死有冇保險賠㗎

到時嚇得死先算

我見到 要上嘅呢10分鐘都已經上到試下囉
晚晚都有人開post 避唔到咁多 輸咗咪返黎繼續吹水

有嘅
請我做嘉賓

我地試多次今日唔得就收工去訓教

試多次

最後一次

重光取消左喎巴打！5月10啊！

頂，真正重光嗰日

自膠

啱夠大聲就得

其實點解我要係時事台同佢地搶咁傻豬
係呢到再開再推咪得

pish呀pish

連洗地組都推唔郁 我地都唔係好fail姐

到底連仔係咪好憎我呢

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

G持

咁想見到我哋

都唔知係乜準則

之前聽到有把靚聲，搵極都搵唔到

佢哋用咗個效率低嘅方法

女人

Shyshy㗎

男人

佢地點推？

gay佬團正式上線了

一人一句pish
但reply住同打長少少咁做效率高啲
但我哋太少人做唔到

雌雄同體

你依家睇緊係全港最大既.....

屌你乜尻呀

今次真係quit game

做乜無啦啦屌我喎

利申非gay 有女友

挽留

玩大咗添我地平時都係咁玩

洗地組個post上咗熱門
都好多人幫手

多啦A夢床單

嚇親人

所以我pish咗幾下去咗推其他po

我地呢D乞衣post

試下擺低條link先

點解會咁

其實有無人知係咩

咩嚟

以前有段推車片 一路影住碌尻係到插 插到起哂白漿
去到臨尾先知係GV黎
勁多人中伏話好撚正

屌

應該係呢個 唔知有無死link 無入去睇

Load唔到，唔睇啦

會有心理陰影

咁就更加唔應該睇

邊個做主持

今日頹9努力咗成日都無人睇post

巴打已經好努力㗎啦

影帝

大家努力

手足入唔入谷 我地開咗個谷邊到有post推或者有咩事大家交流聯絡下

仲有呢

點解你地可以咁猥瑣

個個都係主持

因為我地之前係咁玩慣希望你唔好介意
我地係推post 推推下識㗎

講笑姐點會介意

推呀推呀

睇嚟大家都係推po識

我平時推post都係講呢D

所以真係要煲底相認

咁key 呀

不嬲都係咁猥瑣

我地之前個谷名叫南淫北賤gay佬團
係wor你入唔入谷

改咗名啦

驚有絲打

有既話我都想入

你tg我地燕子生命 slife2

真係有絲打

真係有？

即刻狗衝

天狼絲

竟然真係絲打黎

唔知

我之前都紅字

我估啫

可能你都係絲打嚟

所有野都係隱藏自己身份

我真係絲打

枝𣄃星期一拎得

旗

你係真絲 我切

你有棍

幾錢？

我攞得啦喎
用郵寄

星期一相認拍片你切

50蚊枝

都幾平

佢忘記咗我我岩岩dm佢

咩幾係超撚平！
我之前揾個啲150-180一枝

郵寄要extra 無錢

最好唔好show出街
俾人督灰好麻煩

星期一見唔到喎

要掛係啲窗口望唔到既位
香獨旗收埋
太激進，等岩時候先拎出嚟

你miss左見我依個靚靚絲打機會

推呀推呀推呀

真係唔信
咁你咪金剛Barbie

開始動搖喇

唔信

可能呢到好多個絲打

連登邊有咁多絲打吖！
幾廿歲人唔好咁多性幻想啦.jpg

我都話啦

我十八歲咋

唔係喎我識好多女仔FD都有上

不過好少留言

18歲多好

係通常都係睇 好少會成日上

我都係抗爭先上連登原本都唔上

軟件台2頁已經上咗熱門。。。

我由高登年代已經上 計埋高登已經上咗10年

恰鳩你

快啲搞好個app po軟件台

pu佢呀摩

十八歳卜卜脆

其實可以po手機台呀 我地有webpage

彈彈波

高登年代做過一排cd rom
細細個成日睇丁圖

呀！！！我想打爆部機

可唔可以搞你

tube8

乜都試吓啦！

21歲以下犯法架

冷靜！沉著應對

Pk.con屌
完全忘記左依個網

我淨係去睇故

講下姐呢D好小事
諗下D手足係poly嘅恐懼呢D好小事

我唔講你唔講佢唔講
無人知既

以前大陸有個叫花王論壇

有冇聽過81028332

以前D故好高質好好睇 依家連登個D點？

呀呀呀呀 插我呀

係！

佢地個種無力感真係會搞到痴線。。。

如果你條賓周有8寸 歡迎你黎插我吖

好有回憶
一班打去開speaker

係折磨。。。睇直播好想去救佢哋好想去幫手，個次之後更加自責

唉 好無力

我哋打到有條on9仔再打入面個電話，佢老母收電話費單比左六舊水。。。之後去訓導處投訴
成班比人記缺點

你去睇吓咪知囉

Errr嚟嚟去去得比較多人睇嘅墨說嗰堆，唔係我嘅取向

唯有之後日子做多少少！

係咪本身個電話會收錢 我唔知

本身個個唔會！入面再講個個會

成班
女都記埋呀

有啲都幾正下㗎

盡力而為

有冇推介

我睇得好雜㗎
有咩類型想睇

冇所謂啦，我乜都睇嘅

大家有無炒股

有個甜故
我應徵左做皇家風俗學院既測試員

幾好睇
不過有啲爛尾嘅感覺

冇

睇下先

想學下有D閒錢係手又唔想攞去做定期

今夜先睇啦

我都想學，但唔知點入手，我見我老竇炒股好廢咁

721

無啦！爆撚晒我地圍內打電話個幾個

無。。。我去賭場玩大小玩$10澳紙都手心出汗膽戰心驚。。。炒股會死好多細胞

唔見人

比着我 我會一個人攬晒上身
一個記缺點 好過成班記

好似好講對未來個預判

我賭錢眼都唔眨一下

推下先

邊有咁多義氣仔女

係好定唔好

[推上熱門] 外國有人拍咗理大圍城戰紀錄片《Burn With Us》

攞舊細啲嘅錢去玩下

我有D位要去就唔會縮以後唔賭錢不過

唔好意思，借個位

全港最大良心飯券計劃正式上線啦！

--------------------------------------------------------
不分化 不割席 不篤灰

所以我咪係傻仔囉

聽日開咩台好呢

推呀推push！

唔係既！睇情況囉！

就手機台

條紀錄片睇到好sad

會唔會俾連仔ban 好驚
手機台好似有啲格硬

好多時都係傻仔囉

支持

順便做下自己文宣

【本土反送中紀錄片入圍柏林影展】香港獨立電影冇人講？和你睇七套反送中紀錄片

支持獨立製作

依幾日慢慢睇！無link個啲要等放映會？網上無？

push
記得臨訓up張文宣圖呀 最好share出去

Pishh

早晨

我琴日俾錯TG你 swallowlife 先啱
個個channel黎sorry